梁振英宣怖唔參選，大家唔好開心得咁早

開記者會時佢個樣好似死咗60個老竇咁，應該係大家最心涼嘅畫面，但係一講完就衝上車去深圳是咪再爭取轉燈？

以689份人嗰種六種不認嘅性格，仔女死晒佢都唔會流一滴眼淚，所謂探女好明顯係做戲，問題係早一日知自己要配合做大戲以佢性格應該唔會就咁唔玩嘢，至於佢未來呢幾個月會破壞多幾多嘢？

你係佢你點兜唔選又去選

689: 為咗支持我既選委可以入閘選我，我宣佈唔參選，等ABC既人，無方針支持下落選

個笑容係彈出彈入你打我啊笨

「我無印象我提過絕對唔會再參選」